啱啱搭地鐵俾女視姦

全程眼甘甘望住晒唔知想點
邊位絲打 出黎認左佢

你粒鼻屎痴左喺人中

今日冇了

唔好意思囉 成世人都冇見過咁毒既人 望多兩眼

藍色線 白波鞋

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

係老豆搵仔見過你個樣

有料就過黎串我 眼望望想點

我係你老豆

佢意思係又搵到同路人，
大家都仲搭緊黨鐵

佢唔靚女
非同路人

頭先見到樓主 個樣同其他正常人比柒咗少少 唔覺意望多咗兩眼 sor

屌呀-.- 係咪天后站上車

你牙？

我係白波鞋天后站上車
但無視姦人-.-

但你係肥仔

屌
未見過女有撚咩

Sorry小妹未見過甘毒既boy

女仔身體係點。。。

樓主示意圖

閪入面有碌鳩

我見到啲樣衰嘅嘢鍾意望多幾眼研究下點解可以咁樣衰

想奶

你屌佢時
佢屌返你jer窿